Dalle formule calcolate in classe si ricava che effettivamente:
\[ |A_v|=\frac{R_C\beta_f}{R_B+\eta\frac{V_T}{I_B}}\]

Di seguito si riportano i dati misurati e i risultati ottenuti:
\[I_B=\SI{18.4\pm 4}{\mu A}\]
\begin{center}
\begin{tabular}{cccccc}
    \toprule
    $v_{in} [\si{mV}]$ & $v_{out} [\si{V}]$ & $A_{mis}$ & $f [\si{kHz}]$ & $R_C [\si{k\Omega}]$ & $A_v$ \\
    \midrule
    $19.6\pm0.7$ & $0.97\pm0.04$ & $49\pm2$   & $0.6$ & $0.983\pm0.009$ & $104\pm1$ \\
    $60\pm2$     & $2.8 \pm0.2$  & $46\pm2$   & $0.6$ & $0.983\pm0.009$ & $104\pm1$ \\
    $9.5\pm0.5$  & $0.48\pm0.02$ & $50\pm2$   & $0.6$ & $0.983\pm0.009$ & $104\pm1$ \\
    $9.5\pm0.5$  & $0.48\pm0.02$ & $50\pm2$   & $6$   & $0.983\pm0.009$ & $104\pm1$ \\
    $8.5\pm0.5$  & $0.43\pm0.03$ & $50\pm2$   & $60$  & $0.983\pm0.009$ & $104\pm1$ \\
    $7.4\pm0.4$  & $0.36\pm0.03$ & $48\pm2$   & $120$ & $0.983\pm0.009$ & $104\pm1$ \\
    $9.2\pm0.5$  & $0.97\pm0.02$ & $105 \pm4$ & $0.6$ & $0.983\pm0.009$ & $230\pm2$ \\
    $23.0\pm0.7$ & $2.1 \pm0.1$  & $91.3\pm4$ & $0.6$ & $0.983\pm0.009$ & $230\pm2$ \\
    \bottomrule
\end{tabular}
\end{center}

Le differenze di potenziale sono state misurate tramite l'oscilloscopio e corrispondono alle ampiezze picco-picco dei segnali coinvolti.
Come si nota, il guadagno decresce con la frequenza ed è stato stimato che $f_{1/2}\approx \SI{1}{MHz}$.

I guadagni attesi sono circa il doppio di quelli effettivamente misurati, essi non sono dunque compatibili. Ciò è probabilmente
dovuto al fatto che sono stati utilizzati valori di default per $\eta=1.2$ e $V_T=\SI{26}{mV}$.

